成日有人用廣告回post,覺唔覺好低質

admid應該ban左佢地賣廣告

菜花很多人治好了，你會是下一個